（phy)閃電俠能否空中跳躍？

正義聯盟：閃電俠失足跌跌落黎果陣，衹batman（好似係）用線索所救

閃電俠劇集第5季：有集巴里比人用超能力手扣扣住掉左落街，iris空中幫佢解鎖之後，即刻係空中閃走再安全落地

phy黎計，閃電俠可唔可以係空氣變形或踏穿前，踏去另一到，好似海賊王既月步咁？

睇第3季第一集就知佢可以 係龍捲風入面跑